跪求周杰倫演唱會2連 誠意價自用

周杰倫演唱會咩日子都得 最好480/680 2連位 誠意價收購 天價勿論